［重開］有狗扮示威者，咁佢地有冇份堵路？有冇掉磚？有冇份打市民？

？？？

推呀